hku既毒撚多數係邊食？

唔想整污糟多墶地方
一齊

廁格

廁所

一齊？

kkleung curve廁格世界第一

幾樓？

1樓 好撚大張枱

廁格有枱？毒撚恩物

撚會有人留意你係自己一個人食咩

+1

cym?????

而家除左cym 都唔知有咩好食

swire？新su can？
通常我都唔會自己一個人食嘅

有朋友真好

SU Building 個廁所

咁都問得出？

食M記